仆你個街，山長水遠過嚟觀塘竟然冇開！

印度仔，
你同我跪喺度！

不了
食完要去搵屯門黎景成